10月2號-HKDI罷課行動 請其他IVE院校借鑑

突發罷課行動

聽日要翻學嘅唔洗翻學嘅都翻HKDI，用人鏈包圍住學校所有課室門口

最主要搞曬8樓7樓所有課室先
其次係其他workshop

聽日0800準時係學校7樓8樓包圍所有課室(封門口)

時間:0830-所有課堂完結(俾人趕都唔可以走 一定要企硬)

地點:所有課室門口 A座 B座 C座 D座 LWL (所有樓層)

求下大家今次唔撚好睇完就算，我地要用罷課黎控訴
1: 黑警違反警察内部指引同黑警使用行為同語言暴力對待示威者
2: 港鐵無故關閉大部份站 損害香港人利益

各位係時候醒啦 呢個係時代交托俾我地呢一代人嘅責任黎㗎

唔好再on99咁馬照跑 舞照跳啦

以下係英文version 翻譯一定有錯誤 請幫手改正

Sudden Strike operation of HKDILWL

If you have lesson on 0830 tmr or not, please still go back to school. Because tomorrow we will form a chain to block all the classroom doors.

Tmr we will mainly focus on 7th and 8th floor all classroom doors. The workshop classrooms will be our minor target.

Tmr 0800 please be on time to block all classroom door on 7th, 8th floor.

Time: 0800- until all class finish

Venues: ALL CLASSROOM DOORS (included Block A,B,C,D and LWL)

Please don’t just read and skip this fucking message! We need to speak out by the strike operation!

For the reason why we need to have this operation:

1: The POPO(cops) against the HK Police internal guidelines and they using unnecessary speech and physical violence to the HK protesters.

2: The MTR close down most of the MTR station for no reasons

Everyone, it is time to wake. It is a responsibility that the new era given to our generation!

Please don’t be the political sensation, let save our HOME HONH KONG

推

push

推 聽日見！

唔好淨係得di先至塞住門口
所有I大仔女都要盡一分力

P牌弱弱一推

Push

嘩

P牌仔弱推

推 聽日見

屌佢老母臭閪 同我推撚爆佢 黑警不得好死

di仔推

響應
請引用我留言當推post

支持

推 黃克競有無

你可以攞我呢個plan去做reference

好多人都唔係八點半堂啦 人都冇呀 個時間晏啲好過啦

可以後join

推推推

推呀

最快最有效嘅方法
其實只要咁多座嘅電梯用唔到or塞住佢
就做到你想要嘅

Pushhhhhh

Di見

其實個時間會唔會退後番少少好啲呢？
大家平時返學都知八點一定唔會有人

推 平時係學校嗌就嗌得多啦 實際行動下！

推啊!!!

Push
所有I大 都要

香港人 加油

可以，但係我係要令學校全日都無堂上

唔上堂都要拍卡架

可以 thx手足

比我拍左卡先得唔得

可以 但係我覺得班on9仔一定會行上去

我唔理咁多 一定有人會翻0830 我唔會放過所有機會

岩岩諗緊 買定一堆圖釘 扔係地下樓梯同一樓樓梯之前

利申：聽日返八半

70%走幾堂咪算囉

sor 唔洗拍 除非你唔係諗住罷課啦

拍乜9...罷課啊c兄

ching sick ball

拍完之後再join你地

戇鳩

你入到課室再講啦

行囉！ID一無電梯收得皮

SPACE點睇

推啊

照做都得

夠人再搞電梯

驚唔夠人join不過先推

di 畢業仔 推

唔夠人就搞自己課室先

翻黎幫個小拖

係咁意執咗下

Urgent Strike at HKDI & IVE (LWL)

Whether you have lesson at 0830 tomorrow or not, please still go back to school, for forming a chain to block all the classroom doors tomorrow.

Tomorrow we will mainly focus on all the classrooms on 7th and 8th floor. The workshops will be our secondary target.

Please be on time to block all classroom door on 7th, 8th floor at 0800 tomorrow.

Time: 0800- until day end

Venues: ALL CLASSROOM DOORS (included Block A,B,C,D and LWL)

Please don’t just read and skip this fucking message! We need to speak out by joining the strike!

For the reason why we need to have this operation:

1: The POPO(cops) have been violating the HK Police internal guidelines and using physical violence and hate speech to the HK protesters.

2: The MTR shut down most of the MTR station for no reasons

Everyone, it is time to be awake. It is a responsibility given to our generation given by the new era.

Please don’t be indifferent!! Let’s save our HOME HONG KONG.

thank you so much mate

推下先

英文版 v2.0：

Ad-hoc Student Strike of HKDI and LWL

Whether you have lessons tomorrow (2 Oct) or not, please go back to school at 0830 to form a human chain around the campus and block access to all classrooms.

Our first target tomorrow: all the classrooms on 7/F and 8/F.
Our second target: all other workshop rooms.

Surround all classrooms (block the doors) on 7/F and 8/F at 0800. Please be on time.

Time: from 0800 until all classes finish

Venues: ALL CLASSROOM DOORS (including Block A, B, C, D and LWL) (stand firm against anyone trying to chuck us out)

Don’t just swipe for the next message! We need to speak up and make ourselves heard through this strike operation!

Here are the reasons:

1: The POPO (the HK Police Force) has violated its code of ethics and blatantly attacked protesters by causing unnecessary bodily harm and making humiliative verbal abuse.

2: The MTR has shut down most of its stations to the public but not to the POPO.

Wake up, fellow students! It is a responsibility bestowed upon us, upon our generation, in this time and age!

Stop being a senseless moron anymore! Don't just numbly carry on with your usual way of life! Let's save our HOME, our Hong Kong, before it is too late!

psuh

罷！

幫推

source: @cwivestrike

緊急罷課 召集全港VTC學生聲緩中槍中學生及對抗警暴

在今天各區的示威活動中，有警察在生命沒有受嚴重威脅的情況下，近距離向一名中學生開槍，而在今天更有IVE的學生被捕

同路人受傷被捕，我們定必十分擔心，亦十分憤怒，所以，關注組緊急呼籲全港VTC院校的學生明天罷課(不論明天是否需要上課)，詳情如下：

時間：上午8時30分 – 下午5時30分

地點：香港知專設計學院(將軍澳景嶺路3號)

活動：以人鏈方式包香港知專設計學院所有課室(詳情請留意Telegram Group: )

明天活動將有以下訴求：
1. 魔警嚴重違反警察內部指引及暴力對待示威者

2. 港鐵不斷協助警方，無故封閉車站，對香港人的利益造厚嚴重損害

3. 要求校方為被捕同學提供適當協助，並請校方發聲遣責警隊濫暴

明白同學都關心出席是次活動會影響課堂出席率，本關注組呼籲同學在罷課活動後通知各位科目的任教老師，主動清楚交代缺席原因，相信各位政治中立的老師也會尊重各位同學去表達對社會的關注，並作酌情處理。

10月2號-HKDI罷課行動 請其他IVE院校借鑑

屌你上次罷課少人到
成班港豬
今次真係會夠人黎響應咩

就算無 今次點都要搞到自己個班無堂上先

唔知大家之前唔參與罷課係咩原因
如果係因為怕fail，我可以同大家講，啲老師驚過你呀！！如果一班太多人fail，佢哋要解釋，又要安排你retake，煩L到
要團結呀

你班DI仔終於肯做野，作為你地師兄，咁岩返到學校，成間學校1張文宣都無，你知我有幾失望嗎？

你哋上次叫光復香港時代革命叫到鬼食泥咁

聽到其他日校學生都唔知你哋叫乜， 話你哋又要驚又要叫

PS: 夜校學生

di撚推

對唔住 希望師兄聽日可以翻黎幫一幫拖

唔好又搞到上次咁失敗啦

我只係怕attendance 先所以想拍卡

我會好好咁改善呢個問題

記住0800 8樓 見

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

有冇毅進join

聽日不了，但往後仲會返學校，我會連同業界出盡力俾壓力上層，起碼開個連儂牆先啦！

please take reference from the event

罷佢老味！8點8樓見！

HKDI樓下好似係公眾地方

你地有証可以上去包圍

我地無証嘅幫你地包圍地下

Thank you so much bro

Btw你搭lift咩人都上得

入到課室當你贏啦

十月二日全港大罷課

香港人加油！！！

各位早啲休息啦 聽日有排企

錯字

不完美
可改善

屌di仔聽日見

推呀，唔好再做港豬

包地下同一樓樓梯口+lift會唔會易d?
棟棟層層要好多人
上唔到樓咪得

Posh

DI

問下其他野 有無人知道而家轉唔轉到科
利申:di sem1

小心學校啲藍絲報警

peter

你要搵你宜家讀個科嘅主任 要佢哋幫手聯絡你想轉個科嘅主任
不過最主要都係要睇有冇位俾你轉
同埋個老師心情

邊個報 就捉尻佢去玩DI滑天梯

Pushhh

希望真係搞得成

其他ive可唔可以過嚟？

唉我屌⋯⋯個主任唔鐘意我死死氣讀落去算

DI仔聽日見

有冇觀塘ive手足一齊罷...

di見

全部VTC學生都要去DI啊！

P牌推唔郁都照推

搞電梯比較容易收皮
全世界都搭天梯返學

點解開咗學先一個月已經可以搞到佢唔鍾意你
呢位同學你係咪要檢討下

要人啊

可以

你攞我個plan搵下人 然後再搞 可以吹雞叫其他ive過黎幫拖

推啊推啊

夠人先再搞電梯 主要唔好俾人入班房先

唔俾痴 啲濕鳩看更會撕

你唔擔保啲學生會行樓梯上去 最主要係搞咗自己個班無堂上先

幫手阻人搭lift呀

屌你人呢

搵緊車返嚟呀

七八樓都空都仆街 住得近嘅早D返嚟啦

我飛緊翻黎

uber緊 周圍都塞緊

推呀 要人呀

樓主到右啦

我重覆

樓主到右啦

樓主咩位置

人呢

無人既喂！！！！

嗌到仆街啦

男嘅咪試吓含佢lo 女嘅就幫佢奶鮑la
話唔定技術好嘅話 個主任會喺佢心中加分俾你

建議人鍵封abcd座

有

地鐵站有狗

又喺度呃OT

轉左地下 唔好再上去

支持！依家咩情況？有無圖比其他大專生參考 ps記得blur樣

你地有冇召集人/學生會主席可以出嚟講下嘢/做下seminar，啱啱經過DI，好似得中庭啲人喺度嗌，感覺好似自high緊 無人知你地做緊乜/罷課意義

好似有四架消防車， 搞緊咩？

有傻閪㩒鐘仔。。

要有宣言有發言人！！！
宣言講VTC 點打壓學生自由，點處理罷課！！

院長唔係香港人，
佢係新加坡人，
佢根本無視香港現狀！無出過聲！

p.s. 唔好搞attendance拍卡機，大家都要有70%attendace記錄先合格！同學會上唔到堂，會被罷課。

最後，design school 嘅graffiti 好吸引，上堂學過嘅野，用返出嚟，肯定上到報，到時全港VTC 照做。

啱啱話放Lunch 想知大家會幾點再返返去自己一個淆底

一點半前番到？正常個陣最多人番到上堂
利申翻緊去唔知咩料我純9up

1:30門口見！

究竟依家係點

塞爆設計大道先啦 成班走曬去上堂

Totally agree

要人啊！

唔夠人呀

要人！！！！！

手足 落黎罷佢老母呀！！

P牌推5到呀

對唔對得住中槍既手足呀你地

P牌仔照推

設計大道要人！！！！！

推推推啊 係香港人就出黎啦

P牌推

di要人，咩人都要

明明MH係最有資格罷課
之前淋病場社區鳩噏攪到學生被罷課
點解MH咁冷清？

咪撚on99 無人理你 唔好阻住我上堂

你慢慢上囉咁

原來虛招黎 無咩人阻 無咩事我上堂先

落黎啦屌你

仆你個街都仲有人上堂

p牌推唔到阿

全世界ive仔女黎di

P牌無力一推

大大力推啊！

落嚟啦

再推

Ppppppppp

過DI啦

推啊！！！P牌仔推唔到都照推！！！

Di世界第一

其他vtc過嚟di集中！！

推上熱門

熱門！

坐緊黨鐵過嚟

應該有啲科仲有位 但9月都過左 唔知你仲轉唔轉到

推啊啊啊

推啊啊啊啊啊

轉到都好 你可能要補返sem1
有同學sem2轉科 依家要由sem1開始讀返